讀左六年男校 你問我答

咁撚樣都開你問我答
你話你係女仔讀咗6年男校就話啫

無野想知咩

gay?

A0?

想知你個屎眼俾幾多同學仔屌過

百幾次都應該有

係

No la